每個月搵17k 交租都去咗1/3

覺得人生好痛苦 好想死咗去 日日返工唔知為乜

無得痴屋企

租幾錢

住劏房？

17k 用左3份1 咁都要問？

5.5k左右 同屋企人嘈咗 兩年冇搵過

揾20K
拎左12K去供樓

17000/3

17k租 3分1都6千幾

新一代數學家

再嘈加你租

數學家

計左水電煤營理費同無得痴屋企痴飲痴食未

想知嘈乜
政睡？

供都起碼叫做自己資產 投緊資
交租真係倒落海
搵朋友夾租啦

你又唔慳啲洗 比兩個月租既價錢換部11 pro max
唔好叫春OK?

幾年冇換過電話 之前個部壞咗先換

同屋企人關係唔好 屋企人由細到大都淨係重女輕男 我總要係細嗰嗰 真係從出世就唔公平 咩都要靠自己努力先有

同你差唔多
18K交5.8K租

唔洗比家用每個月都叫做有一皮野洗

人生講真是鳩旦啦，10年後我死撚左未都難講
而家生活過得去就算鳩數啦

一個唔好彩聽日就比黑警爆頭死撚左既世界，
今朝有酒今朝醉啦

5.8k自己租屋?

17K交5K租
唔洗住「屋企」覺得好開心

時間耐咗就覺得自己人生好似冇咩意義

間房幾大?

租幾錢?

6k租到邊到？
套房？

閱讀理解 U

肯定啦 6k 總要喺九龍區

人地無用過個腦就回到post已經好叻架啦

17k/3= 5k再多出黎2k

應該係7k先岩 唔止6千幾

挨住先啦
總算有個自己地方
好過靠屋企啦

諗辦法揾多d錢
譬如收工後接 food panda

重女輕男真係第一次聽

我有諗過咖近排 做返自己屋企個區

踩單車做收入唔錯㗎
乜都試下啦
愈諗只會愈灰
開始做就有希望

同人夾租，濕鳩開放式

17k 好撚好洗啦....

當然如果你又要追iphone, 耳機,
餐餐雞煲壽司,
得閒又話要窮遊見識下,
咁多多你都唔夠

套房幾大? 環境點? 窗外環境點?

我淨係想知樓主每個月搵幾錢
拎幾多走去交租

其實係我個標題唔清楚定係你地腦有問題呢 係咁問搵幾多租幾錢 香港人真係痴線

5.5k咁平？

同人夾租定咩？ 劏房？

劏房

好唔好做巴打

重女輕男，你仲要係細仔

照計唔係個個錫到你濃咩

要自己車定locobike? 條街好少見到loco

幾歲呀

你搵得少者，搵多D就得

諗下好啦 由細到大自己咩都冇 好嘢食淨係偷雞俾大嗰嗰食 自己就食幾蚊腸粉濕鳩飯

二十中

點解會咁 唔係追仔追埋你咩？

你對上有幾多個兄弟姊妹？

零用錢都冇 靠自己返part time搵

1個家姐

自己先啱啱夠洗冇錢剩 點追女 自問都算生得唔樣衰 都冇咩心機溝女

開雞竇嫁重女輕男！

慢慢會搵到多啲

搵人夾你3 分一其實同青衣之前某酒店差唔多

差d以為自己開po
同樓豬差不多，仲要貴租過你

唔好話咩啦 就算佢地死咗 分遺產我肯定一蚊都冇 俾哂家姐

唔覺得人生冇意義咩 好似幫人供樓 好想死

供樓當投資啦。 供10年以上之後 層樓又可以加按套現

同你一樣人工但每個月要俾4K家用

嚟緊下年可能都要搬出嚟

而家都好似唔係好夠洗

係咪應該留返錢傍住身先

重女輕男唔出奇
香港都係重女輕男

同人夾租會唔會好啲?

同人夾都要搵到先得咖

真係搬出黎就咪撚交家用。
船到橋頭自然直，搬撚左出黎先算啦而家諗咁多黎把托咩

都唔係啊，反而終於脫離個垃圾屋企覺得獲得重生咁
住屋企又要比家用又要受氣，寧願比多少少出嚟住爽好多
巴打搬咗幾耐?

我18歲就已經唔喺屋企住了 而家20中

13年果陣搵9k...屋企人過世
同條女一齊搬出黎住 一人交3.5k 租...

我都係重女輕男
個妹讀書同留學錢幫佢搞掂。
我出黎打工，儲錢讀hd讀大學。

我係啱啱搬咗幾個月
可能我幾年後都會同你出返同一個po

明白
因為我屋企問題又未差到去話一定要搬
只係某啲原因可能要

個個都係咁啦
得你係咩?

😧🤔🤔

笑左

電話唔係壞咗先換咁應該點換法？